冷靜咁去講，都唔可以冷靜咁去聽

我因為女朋友以前啲嘢諗左咁耐，佢想我有咩都同佢講，睇講過好多次唔係怪佢嘅前提下，同佢講我心事，同佢一齊我所有交心朋友都冇晒，佢話有咩諗都一定要同佢講

大佬咁你可唔可以冷靜咁聽，唔好次次都發翻我脾氣轉頭講到一半就炆憎...我想有人可以傾吓計姐...大佬我諗起你以前啲嘢，心入邊冇條刺就假啦，我而家講緊就係話根本我都唔理，淨係話俾你聽我唔開心啫，你氹我一兩句得唔得，可唔可以唔好又攞自己出嚟講發我炆憎鬥慘大會跟住就話返我轉頭

係我有啲嘢誤會你係我唔啱，但係咁耐以來每一次你同我講話我唔啱鬧我我都已經冇將我點樣諗講俾你聽同你鬧交，我都忍住氹番你，我就嚟爆煲啦⋯⋯同你講一次你可唔可以好好地聽...因為以前發生過嘅事我就算自己理性點樣同我自己講要相信你，心底都會有啲唔舒服，你話我敏感又好乜嘢都好你明明上完堂，同人去食飯一句交帶都冇，我越諗越唔開心啫

其實老實講同你一齊咁耐，離離合合就嚟一年啦，我有邊一次叫你好好地聽我講，俾我發洩下...都係因為你嘅嘢我先講一次姐⋯⋯都已經講到明唔係怪你係純粹自己唔開心，知道冇解決方法除咗時間，咁你氹吓我得唔得，既然會影響你情緒咁我咪話我唔講囉，你又唔開心發我脾氣覺得唔可以唔講覺得自己夠成熟...有時伴侶其實唔係話唔坦白但係當對方未必可以接受自己嘅負能量嘅時候點解唔可以比我停...

你明唔明白就算你口上面講幾多承諾，幾多甜言蜜語，係呢一刻對我來講都只係暫時，係呢一刻我好相信你，呢一刻我覺得可以一生一世，但係之後呢？去到遲啲淡咗嘅時候又唔會唔會再發生，你話我之前有啲你啲朋友講嘅嘢唔相信你誤會你，信錯咗你個班so call frd，我講咗好多次好多次對唔住我道歉左好多好多次，每一次都好好地氹你我冇講起自己都有幾唔開心，我始終最想講嗰一句其實一切都係源於你自己一開始做錯左...我只係想你同我講返啲嘢俾啲信心我，你咁樣發我脾氣我只會越嚟越冇信心越嚟越覺得同你行得越嚟越遠

你講緊自己有幾唔開心幾慘我要無條件接受晒，咁我呢，我次次食晒你所有唔開心，你幫我食一兩次得唔得

屌第一段頭之後嗰幾段人稱唔同sorry

男人老狗咁能廢

仲有我知道你一定會睇到，講真個句我而家真係唔係話你唔係擺你上枱講冇人知道你係邊個亦都唔係想比壓力你

但係我真係冇晒可以交心嘅朋友...我同你傾亦都解決唔到件事，我只係想發洩下

有時候你話我，點解一齊返都唔想同人解釋，唔想話比所有人聽

講真果句我唔係唔想俾人知但係我同人講完一次佢哋打字問我你係咪真係信得過？點解仲要返返去？

大佬我想你係我角度諗下我點樣答人哋，我自己都答唔到自己，如果我答人係呀佢同我講佢會改好堅決㗎，俾你係其他人都會笑鳩我兒戲啦，最大問題係我自己都冇證據可以證明到除咗因為我愛你所以我相信你之外

更何況每一次佢哋講起我又要諗起呢啲唔開心嘅嘢，我又要諗點樣答其實我好大壓力，我只係想你俾少少時間我慢慢去同其他人當面講會更加好冇咁難受，點解咁樣你都要鬧我，我咁快同人講你點樣唔好，呢樣野我認係我唔啱，但係同之後我同人解釋個速度其實唔關事⋯⋯如果你企係我角度諗下其實你應該知道我一直有努力去同其他人講，只係有時你覺得慢，但係我真係盡咗力，如果一開始你根本冇做到咁嘅事我甚至唔使解釋添，點解你唔可以諗下鬧我之前，我想你俾啲時間啫，同你傾嗰陣時我一句怪你嘅說話都冇...

Btw不推文我只係想發洩下

自從拍左拖後，學識左唔同女人講道理

有時候我好唔開心想搵佢傾姐⋯⋯佢唔使同我講道理啊佢聽下就得啦佢明白就得啦⋯⋯

同佢一齊咁耐我好少同佢講心事，每一次講都係咁嘅下場我真係唔想鬧交點解最後又要去到大家各自各冷靜

男人老狗廢到咁

我想我哋感情可以講下心事，好與壞都，我想你學下企我角度諗，我唔想我哋嘅感情好似拍散拖咁樣，永遠只可以得情情愛愛嘻嘻哈哈，一講其他嘢就會鬧交，然後搞到我以後都唔想再同你講

你成日話我上來講嘢，咁唔爭在講埋，你之前用過呢個account打左一大篇文話個頭有咩問題好愛我都要放棄，跟住我真係諗，但係最後原來你係因為偷食，我仲要原諒左你，咁樣都唔夠恐怖咩，成篇野公審我俾藉口自己，我之前有冇因為呢樣野話過你一句，講真呢次都係我第一次喺度打出嚟

我鼓起勇氣相信你但係你對我一啲耐性都冇，然後你同我講叫我信晒你，調返轉我對你咁樣冇耐性得唔得，或者我偷食跟住最多俾你話下唱衰下

最後轉個頭仲要係我求你先係返埋一齊，既然冇人同我講我喺呢度將我所有心事講晒出嚟，我都係想要一個肯聽下我講諗下我感受嘅女朋友，唔使多咁耐以來我認真搵你傾計有幾多次...

訓唔著我明白感情唔係對等

但係我都有感受㗎⋯⋯